<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>software Archives - SMK Negeri 1 Batam Theknik</title>
	<atom:link href="https://smknegeri1batam.sch.id/tag/software/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://smknegeri1batam.sch.id/tag/software/</link>
	<description>Memberi pengetahuan Tentang ahli theknik internet paling mudah pasti termurah seindonesia</description>
	<lastBuildDate>Sat, 09 Dec 2023 05:59:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.2</generator>
	<item>
		<title>Cara Mengoprasikan Perangkat Teknologi</title>
		<link>https://smknegeri1batam.sch.id/cara-mengoprasikan-perangkat-teknologi/</link>
					<comments>https://smknegeri1batam.sch.id/cara-mengoprasikan-perangkat-teknologi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ksm6l]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 09 Dec 2023 05:36:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[perangkat]]></category>
		<category><![CDATA[tekhnologi]]></category>
		<category><![CDATA[hardware]]></category>
		<category><![CDATA[perangkat lunak]]></category>
		<category><![CDATA[software]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://smknegeri1batam.sch.id/?p=10</guid>

					<description><![CDATA[<p>Berikut Perangkat Yang Dipakai Sama seperti yang telah disebut awalnya jika jaringan computer dibuat di atas piranti keras (hardware) dan piranti lunak (software). Beberapa macam piranti yang dibutuhkan untuk membuat&#8230;</p>
<p>The post <a href="https://smknegeri1batam.sch.id/cara-mengoprasikan-perangkat-teknologi/">Cara Mengoprasikan Perangkat Teknologi</a> appeared first on <a href="https://smknegeri1batam.sch.id">SMK Negeri 1 Batam Theknik</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><img decoding="async" src="https://course-net.com/blog/wp-content/uploads/2022/11/topologi-jaringan.webp" alt="Topologi Jaringan" /></h2>
<h2>Berikut Perangkat Yang Dipakai</h2>
<p>Sama seperti yang telah disebut awalnya jika jaringan computer dibuat di atas piranti keras (hardware) dan piranti lunak (software). Beberapa macam piranti yang dibutuhkan untuk membuat jaringan computer diantaranya:</p>
<p><strong>Server</strong><br />
Server ialah piranti yang berperan untuk simpan data dan mengurus jaringan computer. Oleh karenanya, fitur hardware yang dipakai untuk server harus semakin tinggi dibandingkan hardware klien.</p>
<p><strong>Hub dan switch</strong><br />
Untuk Anda yang belajar jaringan computer, hub dan switch ialah dua piranti yang mempunyai peranan yang masih sama. Piranti hub dan switch pada suatu jaringan dipakai untuk menyambungkan sejumlah computer.</p>
<p><strong>Kabel jaringan</strong><br />
Kabel mempunyai peranan untuk menyambungkan piranti server dengan klien atau piranti yang lain pada suatu jaringan computer. Beberapa macam kabel yang dipakai diantaranya twister pair, coaxial, dan fiber optic yang masing-masing mempunyai kekurangan dan keunggulannya tertentu.</p>
<p><strong>NIC</strong><br />
NIC atau Network Antarmuka Card berperan untuk menyambungkan piranti computer ke sebuah jaringan. Inisering disebutkan sebagai LAN Card yang kecepatannya bervariatif.</p>
<p>NIC dengan kecepatan 10MB per detik (ethernet), 100MB per detik (fast ethernet), 1000MB per detik (gigabit ethernet), dan 10000MB per detik (tenging). Sejumlah computer sekarang ini lebih kekinian telah diperlengkapi feature NIC built-in.</p>
<p><strong>Router</strong><br />
Dalam jaringan computer ada router yang disebut piranti untuk menyambungkan jaringan kabel (LAN) ke jaringan nirkabel (WAN). Router berperan untuk atur lalu lintas yang ada pada jaringan computer itu.</p>
<p><strong>Repeater</strong><br />
Piranti yang disebutkan repeater ini mempunyai peranan untuk perkuat signal yang ada pada sebuah jaringan nirkabel. Repeater benar-benar menolong jika signal jaringan terhambat oleh sesuatu object.</p>
<p><strong>Modem</strong><br />
Jaringan computer memerlukan modem untuk menyambungkan piranti computer dengan ISP atau penyuplai service internet.</p>
<p><strong>Wireless Card</strong><br />
Wireless card adalah piranti yang dipakai dalam jaringan computer untuk tangkap signal dan menyambungkan sesuatu piranti ke jaringan nirkabel. Piranti untuk memberikan dukungan sambungan nirkabel ini umumnya telah ada pada netbook angkatan terkini. Tetapi untuk desktop atau computer beberapa memerlukan piranti nirkabel tambahan.</p>
<h4>Baca : <a href="https://smknegeri1batam.sch.id/jaringan-nirkabel-ialah-pemahaman-sejarah-keunggulan-dan-kekurangan/">Jaringan Nirkabel Ialah: Pemahaman, Sejarah, Keunggulan dan Kekurangan</a></h4>
<h3>Faedah Jaringan Computer</h3>
<p>Belajar jaringan computer benar-benar menolong untuk Anda yang ingin nikmati faedah dari jaringan computer. Sejumlah manfaat atau fungsi jaringan computer diantaranya.</p>
<p>Share sumber daya<br />
Jaringan computer benar-benar berguna untuk share sumber daya, baik itu data share, hardware share, atau data backup.</p>
<h3>Mempermudah komunikasi jarak jauh</h3>
<p>Anda dapat berbicara dengan beberapa orang dari beragam negara di penjuru dunia memakai internet. Ini jadi faedah yang paling dirasa beberapa orang dari sebuah jaringan computer.</p>
<h3>Tingkatkan keamanan dan management data</h3>
<p>Jaringan computer bisa digunakan untuk tingkatkan keamanan data dari dampak negatif perampokan atau kerusakan. Umumnya data akan automatis disimpan dalam jaringan server hingga Anda dapat tingkatkan keamanan beberapa data yang terpenting.</p>
<h3>Data jadi bisa dijangkau dengan remote</h3>
<p>Saat data cuma diletakkan pada satu piranti, karena itu Anda cuma dapat menyaksikan data lewat piranti itu. Berlainan hal dengan memakai jaringan computer yang dapat memberi akses hingga Anda dapat buka data dengan cara remote, seperti data yang diletakkan pada penyimpanan cloud.</p>
<h3>Memberikan fasilitas lajur untuk content selingan</h3>
<p>Langkah belajar jaringan computer otodidak yang banyak dilaksanakan orang mungkin lewat internet. Jaringan computer ini yang memberi faedah selingan secara berbagai ragam opsi. Ada jaringan computer memberikan fasilitas lajur baru untuk pemakai nikmati beragam content selingan seperti permainan online, YouTube, Instagram, Netflix, TikTok, dan lain-lain.</p>
<p>Tersebut informasi penting sekitar jaringan computer yang penting Anda kenali. Kehidupan manusia di zaman digital seperti saat ini memanglah tidak bisa terlepas dari pemakaian jaringan computer. Silakan Anda belajar jaringan computer untuk pahami ide dari sebuah jaringan yang demikian penting untuk kehidupan manusia ini.</p>
<h3>Ingin Mengusai Jaringan Computer ? Turut Pelatihan Saja</h3>
<p>Untuk meng ikuti pelatihan jaringan computer , Kamu dapat meng ikuti di Course-Net. Ada untuk bulan ini, Selekasnya isi form di bawah ini untuk meng ikuti pelatihan jaringan computer bersertifikasi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>The post <a href="https://smknegeri1batam.sch.id/cara-mengoprasikan-perangkat-teknologi/">Cara Mengoprasikan Perangkat Teknologi</a> appeared first on <a href="https://smknegeri1batam.sch.id">SMK Negeri 1 Batam Theknik</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://smknegeri1batam.sch.id/cara-mengoprasikan-perangkat-teknologi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
